AAA 浦田直也

回不去了！前人氣團體「AAA」隊長・浦田直也（37）正式宣布退出團體，今後將solo活動。他在今年4月20日因疑似為對不認識的女性施暴遭到逮捕（不起訴處分）後宣布無限期謹慎中。31日謹慎處分解除隨即宣布退團。曾經連續入選紅白的5人AAA能不能重振人氣呢？

返唔到去之前喇
個個都單飛

乜原來佢係隊長
一直以為西島先係

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要28000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要7000人

deadline fighters 請出招